[慎入]腳趾生咗舊野

想問下突然之間腳甲上面生咗舊嘢
應該點搞

可唔可以剪左果幾條腳毛先

怕咗你啦剪咗佢先

我冇嘢講

呢啲叫肉芽
因為腳指甲倒生
你每日用碘滴落去
包好佢，唔好濕水
佢就會慢慢謝
甩出黎

好普通，保持清潔唔濕水自然好